[行動] 929 全球反極權遊行 (你今日airdrop左未？)

我屌曬你班連登仔老母！
一個行動Post都冇！
岀去派傳單丫！airdrop丫！Whatsapp狂宣丫！
快啦屌！

推

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推到全球都睇到

推丫

又話冇文宣依家有啦

仲唔狂send岀去

行動post冇人理

行動丫

點解熱門咁多垃圾Post

行動post得一兩個

大家929是咪唔理啦

慢左少少wo

929冇人行叫個地球點幫我地丫

推啦你地

推推推推 929 全球反共

Btw出面真係好多廢po 個個都唔識用不推文回覆

個個掛住美國果邊自身都未搞掂

我地唔做野人地點幫丫

929冇人行就柒到仆街了

係丫，真係一街垃post，冇行動冇方向

呢排好多關於運動focus既問題，同埋大型和平行動少左既意見
929就一次過補返佢

又叫人唔好做標題黨，依家正常標題又冇人理

有無poster係有埋地點時間架

幫緊你幫緊你

好多CDrom都需要睇行動post

721 831

Push

唔好意思
係咪冇時間地點？

你見到有就幫手post一下好冇丫？

我冇時間地點嘅文宣
有嘅開post推行動啦

我搵緊

唔好要人餵到嘴邊啦，你有AC我有AC
你又開個行動post推下囉
個熱門冇行動post啦！

感謝你

推返啲行動post上熱門丫屌

要將929 101嘅行動植入香港人個腦

最少要全港知929 101有遊行集合

推到700萬人都知929要反極權

推丫喊岀黎

無人開air drop

再唔行動就冇得再行動了

9試啦，雖然我都覺難左
但做左好過冇做嘛

其實我老母係CDROM，問我點解熱門咁少遊行集會資訊

作為連登仔嘅我唯有開post推俾自己老母睇

老母你有冇見到呢個post啊！！！